{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110885",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청양 샾 무인텔 Drive-in"
    },
    "text": "宿泊施設は計20室の客室で構成されており、韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。到着後、車に乗っている状態で041-942-8580に電話すれば、お電話で客室案内を受けることができます。宿は1対1ドライブの無人テルで、非対面入室が可能です。駐車施設は計80台以上を収容でき、1つの客室には2台以上の車両を駐車できます。宿泊施設は24時間の貸室運営が可能です。ホテル級のすっきりとした多様なコンセプトのインテリアで客室がデザインされており、DesignHotelの特性上、客室写真と異なる客室が割り当てられることがあります。宿泊施設で賃貸していない物品は責任を負いません。客室内部にはカラオケ、マッサージチェア、炊事施設及びIH調理器、流し台が完備されています。全客室にはスタイラーと電子レンジが設置されており、ネットフリックス、ウェーブ、アダルトチャンネルなど多様な視聴コンテンツが無料で利用できます。また、客室にはバスタブや大型スパワフルバス、ラブソファが設置されています。訪問客は親切な社長と安らかな客室として人気があり、出張客にも満足していただける宿です。非対面入室が可能な点と電子機器およびマッサージチェア、ネットフリックスなど客室施設が全て揃っていて満足度が高いです。ただし、外郭地域に位置している点が短所です。さらに、宿泊施設はDRIVE-IN1:1の駐車場を提供し、様々なコンセプトのインテリアとホテル級の清潔なインテリアを誇っています。客室にはLGスタイラーと高級マッサージチェア、65インチ大型テレビ、流し台、ラブソファ、最高級仕様のPCなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室は何部屋ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計20室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どんな言語での案内が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "到着後、どうすればお電話で客室案内を受けることができますか？",
            "answer": "到着後、車に乗っている状態で041-942-8580に電話すれば、お電話で客室案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのように入室できますか？",
            "answer": "宿は1対1ドライブの無人テルで、非対面入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台駐車できますか？",
            "answer": "駐車施設は計80台以上を収容でき、1つの客室には2台以上の車両を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何時間の貸室運営が可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は24時間の貸室運営が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内部にはカラオケ、マッサージチェア、炊事施設及びIH調理器、流し台が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな電化製品がありますか？",
            "answer": "全客室にはスタイラーと電子レンジが設置されており、ネットフリックス、ウェーブ、アダルトチャンネルなど多様な視聴コンテンツが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはバスタブや大型スパワフルバス、ラブソファがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはバスタブや大型スパワフルバス、ラブソファが設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような人に人気がありますか？",
            "answer": "訪問客は親切な社長と安らかな客室として人気があり、出張客にも満足していただける宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 426
    }
}